WAL   WAL   KEPAD KEPAD
KEPAD KEPAD TELBA TELBA
TELBA TELBA VIDOK VIDOK
VIDOK VIDOK PEPUL PEPUL
PEPUL PEPUL DISIT DISIT
DISIT DISIT NEDEX NEDEX
NEDEX NEDEX KIDLI KIDLI
KIDLI KIDLI MID   MID
MID   MID   DRAKE DRAKE
DRAKE DRAKE SITET SITET
